美斯對陣皇馬已經有336分鐘沒有進球

不過在過去的5場國家打比中，都沒有取得進球，對陣皇馬已經有336分鐘沒有進球了

等我又燈到佢大四喜先

今晚至少3球

諗起杜奧巴對阿仙奴

OK，支持美斯

兩條廢老既年代已過啦
雲尼包皮夏蘭特已經超越左佢地

點解今次燈唔到既

雲尼好撚樣衰